【屌你老母躝啦美國賤種】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

唔明有咩好屌
人地鍾意點run就點run
我地呢d又唔係有份
錢又冇咩比過
做乜係到指三道四

樓主發臭牛奶

下年印定holding la

成材100%

屌佢run個方法囉，你咁講平時都唔使屌雲加啦

140k就真係瘀血

咁做咩反球員

岩呀，佢鐘意趕客係佢既事

大家可以正皮喇

咁已經無討論空間
此post已完

球迷想隊波改變下
喺討論區發洩下有咩問題

我地迷基黨下年可能要轉睇法甲

佢完姐
我地可以繼續討論

唔明有咩好屌
雲加鍾意點run就點run
我地呢d又唔係有份
錢又冇咩比過
做乜係到指三道四

駁唔刀
我登美國佬唔抵牙

咁同屌隊波輸波一樣道理
其實我反而覺得 kroenke 最大問題係 silence 姐
奉旨用自己啲錢 bump 入隊波嘅咩
同埋上季都差唔多 100M 啦
係管理層雲加去留問題處理得太差
完全冇 long term planning
真係完約都冇 line up successor
又唔公佈雲加去留

問題係球會呢樣野
有球迷既存在就唔可以單用生意角度黎睇

咁我宣布冇交過稅既人都冇資格屌政府

True

我刀登山狗唔抵牙

好波

Yes
平時我都冇屌雲加

交過膠袋稅

米八咁多女，邊得閒屌雲加

仲有差餉

其實我地點講有咩問題
把口係我地既
鍾意點都得架喇

咁其實球迷都係貢獻喺個 brand value merchandise 同埋 matchday revenue 三樣嘢到
實際上都係 customer 冇話唔屌得

kroenke最大問題係當生意玩

今年再唔的起心肝整頓下隊波
清瘀血 課金 分分鐘變第隊列斯聯 森林

Wenger on transfers: "We want to keep the team together & find one or two more players who strengthen the team. But we dont need a lot" #afc

Wenger: "This group of players is good enough to come back. They have gone through a difficult period & bounced back in a very strong way"

Wenger: "The strength they have shown in the last 2 months in a very hostile environment tells you something special about them" #Arsenal

Wenger: "I'm convinced this group will win the league next year or [in the future]. If you keep them together they'll be a force next year"

...

呢到大部分都揾lin睇
Match day revenue冇咩貢獻牙

完全係無為而治，有乜理由個主席乜鳩都唔理，有冇佢係唔會有分別，連教練續約都係自己想續就續，就算真係咁三月就應該解決啦，點會拖到依家

年年交咁多博彩稅

唔會啦！

一黎基佬法國人，雲加唔走都唔會比人清算，

加埋任勞任怨又小扭計！

Kroenke無為而治牙
獌個d先算玩生意

屌你舖草皮姐

賽馬會基金啲錢我有份比㗎

基佬扭計話要正選wo

其實基佬算係咁，過到黎都冇叫過春，今季要佢打後備又冇嘈

咁多隊波邊理得咁多牙
成日美國英國咁飛牙
搭飛機好多radiation 對身體唔好牙

冇呀 得馬會派$比我 好耐冇入錢

作為球迷
見到自己支持隊波愈run 愈差
就已經屌得啦
點解一定要有份先可以屌？

依家Kronke玩自負盈虧 長遠對阿狗財政係好事
但係依家個環境係隊隊都有大水喉照住
當要限米煮限飯到最後係要犧牲成續同班球迷

有報導話阿狗簽新前鋒既話glo會走

加上今年佢都唔係踢得好開心咁，有幾次後備出黎入波都廢鳩事慶祝

梗係啦，有次個動作諗咗好耐點知比人屌

快d走啦
留喺到做乜都比人屌
返法國開心下好過

bench見就冇份世界盃

財政會健康囉，但係成績一定差，仲要ffp又冇撚用

其實一個sponsorship 已經ko 左ffp

諗起對般茅3:3 瘋狂慶祝

係唔係好事要講成績
獌個陣格拉沙買完好似都冇放過水反而係轉左一大堆債落去
但獌有成績自然商業上事半功倍之後錢揾錢咁搞落去
當年佢起球場就係想學佢啫
不過殺出左油王

個後腳入波？

真係罰都係罰錢有撚用咩，仲要曼城癲到玩左手交右手

醒下啦

簽新前鋒？

邊撚個呀？基沙文？

簽豬sir正前
有速度 左腳 有埋門

唔記得了
但山狗好似叫佢唔好慶祝 叫佢執波

到開季自然會求其簽一個當有個交代架啦
睇下邊個唔好彩比雲加買到囉

就算走 都無辦法
講機動 唔夠黑b 山9黎
講速度又輸
講身體平衡又差
講技術 又無
講射波 永遠都要左腳勁大動作拉弓先射到波
唯一好小小係得個heading同個樣 靚仔
做後備都仲夠班
正選就不了

麥巴比

No la, 果場靠佢2G1A定1G2A先追得返3:3, 但慶祝下都要比人屌

係無高波 阿仙奴唔打高波 fit晒

要求高冇計

FFP 本身個 idea 有問題
等於比大球會永遠 dominate 細會。

好幾場太慢失機比人屌 出黑b就大機會汁分 今場咁幾多機會
佢去打二線隊最適合 你睇巴神

除左速度同運氣,基佬>>>>>>>黑B

有歐聯唔踢踢歐霸？

最多都係減歐聯註冊名額同埋罰幾千萬
大球會唔care啦

比得起錢買咩

Glo個意思都係長期bench佢既話寧願走，爭下踢18年世界盃好過

簽左p9交到貨都無用

仲有前鋒會肯黎咩

無速度 無body balance 點打正前

細會冇得膠老闆上位，好似賀芬咸咁

最大問題係細會永會無得發圍

點同列強爭
寧願執 lemar 一係大手入 bernando silva

黑B平衡都好差,finishing就唔洗講啦

賀芬咸同拿玻里應該都算例子

Mesut Özil vs. Everton.

Aaron Ramsey vs. Everton

Per Mertesacker vs. Everton (42 mins played)

Lemar黎同藍屍爭中場？

如果係山狗/Ozil 1G2A追返3:3慶祝，唔知會唔會又有咁多人屌

唔係要求高唔高，只係睇下係邊個

夠勤力 肯逼波 走位機動 已經幫到好多

燒大把人屌，山就。。。

山狗正前反撃就好
但係唔夠 discipline 成日爭住返入中場攞波
搞到禁區冇人

咁的確係有幫助既...不過我想要個正常d既前鋒

同埋佢仲係正前好難燒味

佢唔掂下個波會死架

不過以山狗性格佢應該都係執波

阿狗啲前鋒冇個正常

所以佢一係踢 CF 位

買你囉

清識波

Giroud >>>>> 意假廢鋒

Ching sick ball

擺黑b正前 山9打翼 藍斯自由人瘋狂後上
呢個form應該係最好

認真咩，廢鋒其實岩哂你地要求，踢得好唔好另一回事

我又高大頭槌唔差，未傷前入球其實都多，七場入咗四五球到

認真基奧特之前冇得踢都肯續約
又有1.92m身高，邊度搵

有腦都知道對大巴球隊出住烏，要打反擊出山狗/黑b踢正前
係雲膠唔識

最唔明係 我地一堆小明 仲要打陣地
速度完全發揮唔到

電腦預測車仔奪冠曼聯得第6

2017年1月11日 13:31

【體育】運動分析機器（SAM）預測今季英超賽果，結果顯示車路士將會第5次奪得英超冠軍，而阿仙奴將會前4不入，曼聯只得第6，至於將會降班的球隊分別是史雲斯、新特蘭及侯城。

超級電腦SAM是由英國索爾福德大學的運動分析教授麥賀爾以及其拍擋卡域特博士創建，並應英國《BBC》要求預測今季餘下的每場英超賽果，結果顯示目前在榜首領先5分的車路士將會延續氣勢，SAM計算到藍戰士在干地領軍下，有64%機率贏得冠軍。

車路士上周不敵熱刺後，終止了其13連勝的走勢，SAM預測熱刺將以1分優勢壓到利物浦及曼城得第2，這意味著阿仙奴將自1995/96球季後首次跌出前4。

另外SAM亦計算出各支球隊以前4完成的機率，車路士有97.6%、熱刺有78.7%、利物浦有74%、曼城有67.8%、阿仙奴有61.5%，而曼聯只有20.3%。不過想知道SAM的計算結果是否準確，就要留待季尾揭曉。

平衡囉 但差同胞利雲幾條街

基奧特其實有戰術作用，你好難平買到個差唔多功用嘅人。

我 prefer 靈活轉身起腳快既前鋒

利雲算世界頭三中鋒喎

Yes super sub

收嗲啦垃圾前

仲可以用無錢買人做藉口？
奧燒黎已經係四年前
四年奧燒/山神/施治/xhaka/mustafi 呢度都150m
都未計黑碧/張伯斯/主席呢啲千幾萬買返黎

高安基/董事會可能係處理雲加續約做得唔好，但話佢唔科水幫雲加搵藉口就點講都唔通

今季咁失敗雲加一定要負最大責任

U二線

咁好貴

Yes

但係留正選嘅話賣好過，費事睇到嬲

山狗囉

只諗起蘇狗

留先算啦

dybala係唔係㗎，belotti就肯定唔係

善用佢個頭咪唔會睇到嬲

佢同藍斯同場係有加成 好多時都造到d靚一腳，但偏偏兩個控果腳都會好柒

屌
個個身價都成億

Dybala使唔使過億

總之唔係柱躉式
史毒果 type is ok

去左睇現場live, 得藍c 卡so理fans

兩個啲控球都好柒，彈個下又靚喎

基佬唔岩踢343
踢343 d球員要靈活d,拉到邊先得

咁就多啲選擇

Dybala grizemann 呢啲阿狗買買下唔買
宜家都天價

Dybala我諗得鍠同疤先會買得到佢

蛆係歐洲球壇黎講已經好高class, 起碼同拜仁一樣聯賽冇乜壓力，歐聯成績都唔差

唔係鍠疤既話，其實冇乜必要轉會

基沙文似副鋒喎，如果曼聯真係買佢做正前講真唔多睇好

伊卡迪囉，還掂國米應該冇歐霸

屌
呢兩個未轉會之前
身價只係2,3千萬咋

迷雲終於收皮

佢一向都係442最有用

盧卡古+基沙文

奧巴美羊應該唔使過億？雖則人地話想去鍠

屌，神仙咩，下下都馬後炮

佢哋唔係要占屎咩

講緊險簽姐
果陣兩個都話買返離踢翼
同埋其實宜家 dybala 都踢後一格

士巴拿起馬億幾

多毛毛麥基

踢法國個陣
同基沙文幾夾
仲記得歐國盃有球後腳助攻比基沙文

占屎中場姐 前鋒再買基沙文

佢地喺舊球會嗰時已經幾勁啦

想場場屌老寶?

cam，希古恩正前

洗撚買人咩 最尾個幾場踢到冠軍隊咁樣 某某躝啦

why not all

呢條淫蟲其實可以稔下
我覺得幾 fit 宜家踢法

話哂都叫壓過利雲拎神射

基沙文只係入得十球，同埋佢勁都係轉咗位嘅事

拎哂銀行存款都要買盧卡古

是但啦屌
嗰時電叻有機會簽基沙文
佢唔撚簽

我禾同基佬都係唔啱踢浪費左

我覺得佢啱曼聯，伊卡迪把握機會能力幾好，不過其他相比差啲，而曼聯甘季最大問題係把握力

車曼都想要
阿狗? who?

禾算啦

係都要拉埋禾jai =.=

諗諗12-13個季基佬禾仔442

淨係份人夠衰格已經岩埋曼狗啦

阿狗以前係差個 finisher
宜家中場問題大啲

雙雙

人地等足佢成個transfer window

佢打皇蘇打翼入十六球喎
個季卡路士韋拿仲要雙雙牙
兩個carry左皇蘇入歐聯牙

如果係上季會想買佢，今季問題唔多關finish事，如果上季有佢加全盛臭燒

咁就一定架啦，第5都好，可以令迷雲正式收皮好過唔上唔落

果年左普右禾中基佬其實唔差

係咩，之前個篇話得10球嘅，係咪12-13賽季黎

拿波里果幾個呢（mxxxx 之外）
仲有 lyon 個 fekir?

山狗比起其他前鋒都唔算top finisher 喇
係起腳多d姐

禾仔係得咁多料
無咩好屌又無咩可以要求

迷雲收皮 迷雲叫番你班反雲收皮牙家陣

係

電叻鐘意每季補一兩個正選位
補到佢退休都未補完

merterns老，fekir回塘，insigne續約

正前?
呢d唔算正前?

咁一季補太多都易奶屎嘅，熱利已經收咗皮啦

milik廢

邊有錢牙
今年補細梅同xxxxx 都用左差唔多七千萬牙

呢堆好似翼黎

之前話 insigne 頂山狗

仲有主席都千幾萬 加埋成億牙

唔明點解大家鍾意黑b 多過禾
人工又差唔多又係英人

12-13未10球囉

好似續左約?

禾應該心淡，黑b就幾次好表現令人產生好感

反獌大將軍

yes
不過最後個季打翼入16

我都唔明
禾仔係多嘴d姐

佢地鍾意參與度高睇落勤力
禾今季淨係入波果下現身
其實好似以前 pr 普咁

風格似
不過做波多啲埋門少啲
同埋已經續約準備接班做下一任隊長

我覺得佢打翼頂龍算一線，係打正前先算世界級

少少似唔獨食嘅山狗

明明季初大家係咁讚佢幫bellerin 回防
係bellerin 傷左出包皮條右路先收左皮

活喺c朗既陰影下

咁完美?

講真足總盃果下真係一吐多年烏氣既
但要比較又唔公平，正前同翼

佢打翼咪似龍格堡個d 攝到好多靚位
同埋搶點真係好撚勁

呢度好多球員係原罪
要 bench or injured 先會上神枱

咁入波能力差啲嘅

仲後生

咁岩認錯左佢傳左個波比佢
佢就上神枱了

不過佢對親獌都有貨交又真

不嬲，藍斯已經係最佳例子，史城個場前仲有人屌出藍斯

咪撚j啦

同埋李城個下囉

其實 belotti 係咩 type
入球效率好得人驚

再講今季基奧特救左阿狗咁多次
d 人都只會捉住佢黎屌

身價低咪係原罪 踢得好 = 負碌，踢唔好 = 一早話左係垃圾

牙朗

我覺得少少似英式中鋒，算唔算似kane

佢對獌真係特別落力

不過佢又真係獌既親生仔，點知比人賣

A 米好似想要佢

沙卡先慘
好多阿狗對佢印象都係紅牌同on9 tackle
之後佢改善左好多
都冇乜人讚下佢

同埋山狗做乜都一堆盲撐，唔係話唔掂，我都想佢留，不過佢有時真係比人盲撐得好緊要

大家都唔好屌 打和 super

唔出奇，佢偶像係軍刀，踢法都少少似軍刀

仲有啲人話緊係水貨

最記得有人話前鋒黎講9.x KM 已經算多

摩狗快d出90m買返佢please
#WelBACK
hashtag都幫佢諗埋

宜家兩隊支米都有錢

對拜仁係後場扭失波比人入，都係輕輕屌左兩下

如果果個係基佬/藍斯/禾仔，一早比人日屌夜屌

迷贊係咁上下

比唔比得起呀
標價成85m

9m都唔要啦

屌到依家仲有人講

本身個knee有問題先比人放棄姐
唔完全關v92事

嘩 馬拉加係咁高空轟炸

比得起
你祖國既企業有注資

米蘭點會比唔起，係睇佢去唔去啫

以前A米就專收d奇難雜症，依家就輪到阿狗收哂d玻璃腳

收聲啦下體狗

Yes
不過佢入波助攻多
容忍度高啲可以理解
不過成撚日話咩阿狗欠左佢
放佢去第隊攞英超真係 on99

辛度拉美利斯幾勁喎

米蘭好似試過話人隻牙有事唔撚買

好難唔記得

拉膠跳早左

都係個句啦，想攞英超打強隊好重要，你單靠佢頂龍爭四

講到佢真係好top 咁
佢係有d 質素
但成隊谷晒去比佢入波咁佢緊係sharp 喇
以前谷比巴約佢都入到24球喇
歐聯又carry 到入四強
山狗翼同前鋒佢都唔會係世界級囉

藍斯根本一線中場 仲有發展潛力
可惜雲爸爸完全唔識用佢

疤舊部

屌你睇皇馬就出返去喇

身價高 踢得好=球星表現 踢得柒=偶有失誤
身價低 踢得好= -6 踢得柒=垃圾屌你老母躝啦

艾迪巴約算啦，個季搵顛峰no.1 fans入四十球都似

違約金5m鎊

佢做返爆發果年d野咪ok囉，派牌真係唔岩佢

助攻助守，後上呢d最岩佢做

控制節奏同派牌留返比d playermaker啦

Goal kick offside

可惜佢d finishing廢晒

同埋依到有時係好盲反，好似贏就球員功勞，唔關雲加事，輸就雲端問題，唔關球員事。其實同佢哋成日鬧個啲迷雲好似

個季巴約效率真係高既好無
你咁講今季揾顛峯既仆街仔入唔止四十球都得喇

佢finishing勁既話應該要返當年水準

仲有扭埋龍唔入添

雲端

咁個陣法比場場世界級長傳喎，佢仲要間唔時單刀唔入

打錯

No.1 fan 真世界級
山狗都算英超最勁果幾個啦

但佢其實唔係起左好多腳

有矛意大利嘅雲端？

其實今年隊波更加圍住佢黎踢

山狗唔係唔勁，都仲叫carry到成隊

但同哨牙蘇carry猁黎比，山狗又真係未到果個level

咪就話隊波圍住佢踢所以佢先咁SHARP
當然基佬係真係低一班既
但你睇返雲加咁多季要造一個入到廿球既前鋒根本唔係咩難事

Yes
咁牙蘇係世界前幾冇得比

蘇七好多都係自己去，對強隊都有表現，停咗幾場都入三十幾球

其實我一路覺得臭燒做到核心可以頂到法比狗

Kane 29(1)場入29 球

個差別在於交波問題
sterling再敗家佢都肯走肯交
又或者佢識用隊友拉空位
山淨係會搵ozil同自己喺度撚失個波

上季咪係囉
但前面得個基佬
仲有死扭難扭既山一招

依個又癡線，唯有望鍠快啲買

上季咪核心
啲波下下擺到基佬頭頂 19 assists

上年基佬下半季真係衰撚過艾迪巴約

+1

仲要基佬下半季廢到，最衰今年keep唔到

意假=廢啊嘛

今年轉踢法
下下入禁區踢到前鋒咁

山狗個問題明顯到仆街
但d 人都可以幫佢揾藉口
"你同d 咁既隊友踢你都自己去喇"
"自己去好過交比人喇"
都唔撚知咩理由黎
條友用波成日要拖兩拖
搞到個進攻唔流暢
仲要係邊想推返出黎大位
對住強隊十次有十次都衰
獌個新仔都守到你喇

交波又慢幾拍
唔係死晒都唔傳

訓吾著

反山狗唔撚易

一齊king波

基奧特從來無好過艾迪巴約
唔好盲反巴約喇
佢D 單刀一定穩過禾仔黑B 同基奧特
同山狗差唔多
把握機會能力甚至係山狗之上

講真，你勁唔代表可以冇視隊友，連牙朗美斯都要靠隊友啦

鬥心嘛，有火嘛，錯都唔屌得

點解藍斯踢國家隊同踢阿狗差咁遠

同問

勤力啊
全歐洲跑動第二少前鋒

燒有時夠有火啦，因為樣就比人屌

山狗宜家最勁反而係間中會有啲好毒既 killer pass
不過佢真係拖慢節奏
Ozil 無論優點/缺點都好似雲加要既球員
山狗係相反

自從山狗黎左之後，wengerball無晒

國家隊多D 位比佢走
有人係後面執漏
巴爾>山狗

戰術唔同嘅，藍斯國家隊可以任玩，阿狗唔得，而且國家隊水平都廢啲

因為山狗
今季睇少左好多阿狗
D 波好撚悶

黎緊轉會窗買隻做到爆點既翼
係咪踢343都好
100分唔走都太易傷啦

燒傳波叻，同隊友配合好，身體夠單薄

Lucas

可以買邊個

最近呢幾場多返啲

邊個黎

Lucas 點都唔係爆點既翼喇
身型又單薄

淨係佢下下要上腳就已經唔岩踢啦

馬列斯囉，你翼就點都易搵過中鋒嘅

仲有不射
彈彈波
多花巧野

On9,有R霸踢啊

PSG 果個

清我建議你FF少陣

仲有表現唔穩定

要爆好難好過100 分
再上已經係 bale 果啲

上季好穩定
反而上季山狗好差
但無人屌山狗
今季臭燒差左d 就比人屌到反皮

有軌入左黎?

你隻雜種都係到喇

上季下半季都差左
Btw 你反山反丂

你唔好咩都大反應啦

反山反到過嚇

其實山過到黎有有一季係好穩定地carry??

反山反到過哂火

臭燒歐洲助攻王丫嗎

期望大d都好正常

Yes,你老母係女人

山狗上季真係唔掂，同埋我一路都覺得燒山係阿狗發展都係好似，兩個都係第一季上半季幾好，下半季開始回塘，第二季上半季差，然後抖一排出到黎好返，第三季就大爆發

係啊，咁你入黎d二三線入面既三四線球迷飛機會到做咩？
未聞過精味？

佢下半季表現算係咁喇
基奧特死火
臭燒放波上佢頭頂都無用

之後走
大把阿狗球員係咁

就好似大家屌鳩藍咁？

歐洲最佳11人

藍就應該係表現太差，純回塘都冇咁多人屌

阿狗個個都係得半季貨仔

燒係一差就變 liability
同埋表現太受信心影響

唔需要抵玩到mane咁又爆到又自己識搵食
淨係推後到對方防線已經好有用
當然好大原因係雲加唔主張亂盤扭而失去球權

同藍斯相反，藍斯好明顯過於自信

睇佢踢波係另一種辛苦
你話佢好似占士咁下下鏟入籃底咁又唔係
間唔中佢會交下波
但個人主義黎講咁多年佢認第一仆街仔都唔敢認第二
但係佢又唔係好似占士咁咁TOP 可以CARRY 到隊波拎冠喎

訓
聽日返工又要比車狗利狗笑

同埋佢同隊友關係應該一般

仲有太多人傷
我求其係街下執個跌打佬都好過D 軍醫
D fitness coach 又唔知搞咩既
揾wucfu 好過喇屌

wucfu只練想身對踢波冇乜用

比人笑有咩所謂
決意同雲加一齊東山再起

已經慣咗

wucfu 話唔係唔練下身
係怕大家練太重會傷牙

8:2 6:0 咪又係咁過
都比人笑慣

巴塞

如果買到阿古路就好

今年成日打得一個n
m唔知睇心情定要草氣
s就有d老態啦，但返英超應該都屌打到大部分

唔好 唔係哥狗買個耶穌返黎威脅佢
佢應該keep住頹到仆街
但雲加淨係識用11人

其實踢得咁辛苦為乜，100分踢返邊路，佢果種其實唔花巧，簡單落底傳中，中間搵glo + 藍斯 + ozil入攝好過啦

12-13好多球都係傳中比基佬撞/頂入啦

中場變左做掃蕩
MSN 是但一個offline 都等食屎

阿古路依家週薪都成200k, 淨係人工呢part已經唔會簽到

係起碼要兩個先有計傾

佢頹下頹下都入好多波

最好留住煙剷

Messi 炒12m

美斯射失埋12碼

美斯又炒12m

下半季對球隊參與度高返好多啦
呢d咪山狗無既野

擔泥路場場比人百屌仲話買佢

黑完都唔入

仲有3個字頂撚住

點解你唔直接入皇post

又多個pen

關你撚事咩 完左阿狗唔講得其他波架

希望有人接貨
gibbs
walcott
基佬(只可以講佢唔岩阿狗)
高基(睇雲加都會用343 無位岩踢)

無論係343/4231 阿狗都差一隻高質既翼鋒

想睇藍斯有波講波個page點幫雲加護航

唔撚得，呢度阿狗post
要吠攔返入蝗狗post吠

呢度日日講女呀
你叫人返感情台啦柒頭

巴打連狗竇都管

幾個三唔識七走黎管三管四

平時應該唔入黎，定係又要分家

我地講意大利要返學術台

疤

你係包皮？

地域Li都唔識

睇黎講域總樂爆要返財經台

痴線
我邊有咁on9

抵啦

希望蛆記生性

yes

佢係域總？定係邊個，屌你班仆街成撚日改名

阿區陸仔

弱智既都認得出果個係域子啦

疤狗烚雞胸

仲有個盃仔未打

阿同疤都係爭盃仔

咪爆朵啦

得域總咁無腦

U 走數狗

阿狗無得打唔叫爭啦

話哂皇幫你地炒拜狗報仇wo

Arsenal miss out on CL on final day. Estimated cost of missing out (once everything taken into account) around £20m

其實電叻都好難做,今季轉會費budget應該會比以往更少
佢都放左口風,話會keep住現有球員,再買多一或兩個新球員就算
真係唔知下季點算

屌咪爆曬全朵比生寶人啦

幾時有，唔係爆你係域子咋咩

下年冇歐聯獎金加電視轉播費起碼冇左幾千萬

咪講緊me 囉

域子咁出名,唔爆都好多人識啦

下年買人budget 會唔會仲少

屌，咁叫咩全朵，大把cd-rom識你啦

會

之前儲落唔少彈藥啦
怕什麼

爆你全名就真係爆你全朵喇

原來你真名姓域叫子？
你同你老豆老母有仇啊？

係呀

早晨牙

原來ching係祖爾甘寶，好似好耐矛見

巧多野做 來生不讀Ust

【英超煞科】雲加：不可質疑我對阿仙奴的愛

【體育】周日英超煞科，阿仙奴雖然全取3分，但仍然避免不了「歐聯斷纜」的厄運，領隊雲加百般滋味在心頭，但仍然死撐：「我是非常專業的領隊，而且世界上無人可質疑我對阿仙奴的愛。」

阿仙奴以3:1擊敗愛華頓，惜利物浦和曼城同時贏波，排名依舊不變，雲加（Arsene Wenger）掌舵以來連續20年躋身歐聯的威水走勢，終告一段落。

「失去歐聯席位確實令人懊惱，對我而言，也是難以接受。」雲加賽後愁眉不展表示：「然而，球員在最後兩個月，表現強勁，我為他們感到無比驕傲。」

「不管如何，我是非常專業的領隊，結果不會影響我的工作，而且多年來我拒絕了全球所有球隊的邀請，只是為了執教阿仙奴，沒有人可質疑我對球會的熱愛。」雲加重申球迷不該以今季的成績，抹殺過去20年的歷史。

最後，被問到哥斯尼應否被逐時，雲加簡單回應：「判罰太嚴，但我們只能接受。」

雲右如果你係真心愛阿記 走啦

說得好像有人唔知佢全朵係咩咁

發覺公海 已經冇人想抽呀狗水

食屎啦老野

budget少咪有得睇幻幻

暴龍哥

痴撚線全部都係疤po

皇贏埋歐聯真係不敢想像

跟本唔係質疑你既愛，係你既能力呀嘛，夠皮喇，咪再霸住啦

皇由比美斯絕殺果場谷到宜家一次過爆

再度要傷心此時已累透了

放走燒山，然後又入番兩件，-2+2

買幾個贊仔返黎踢

贊仔好慘 主場謝幕啲球迷細路當佢路人甲，無人為佢歡呼

抵啦佢

今次睇暴龍哥真係笑唔出...

有冇個死靚仔個樣?

所有迷雲收哂皮未

留意到班迷雲開始扮理性同玩轉移視線

貼啦望

偉大雲爺爺

第1000場

幻幻都爆廠

The three one

同市輕鬆爆廠

今鋪到反雲撚足一季

前四招牌都無埋
無中堅fa cup

佢唔走點止一季

喂屌積分榜呢

撚足成世都有得撚

山狗 fa cup 出唔出到

邊張好d 支金剛棒要更長

召喚積分榜圖

屌出唔到張gif

踢r霸幾好
路狗:
阿頭 星期三跑馬唔返啦
星期四睇r霸唔返
星期五放埋佢唔返了

馬仔就完季啦

阿狗官圖

今年得頭7 有正數得失球

有無歐霸條友都唔返架啦

般茅咁都-12

依家歐霸有星期三場啦
好既係 球員多左機會去旅行
希望佢地散下心 會踢得好D

距離雲加完約仲有9日！

然後宣佈續約

續兩年

真係唔明點解仲有9日都可以未宣佈續定唔續

返管理層

死老野躝啦屌你老母

死老野阻撚住地球轉

屌你老母又笑手足

琴晚d迷雲？

死撚曬啦

28號又有得笑

究竟班股東高層係咪有好多痛腳係個死老野度呀
隊波屬於邊個架,打工果個打撚到咁惡既,全世界領隊冇成績都俾人炒架啦
呢隊波吊你點解仲未炒架,安歷基上年拎冠,今年都要死啦,

收咩皮，幾正能量

人地諗緊下個禮拜比軌炒456嗰陣要點兜，比啲時間人地

雞胸冇前四

雲加仲有貨！

尋晚有個仲話可以早睡早起

反雲=反阿

貢大雨
天父爸爸為爺爺失前四喊了

國泰炒哂成個IT部門
IT狗

鳩乙

迷雲真係好痴線

唔痴線都唔迷雲啦

難怪成朝無上過水搞事

Iwobi????

入左波就叫打返起

打起左iwobi
屌 ，迷雲用屎眼睇波

其實唔少阿狗已經香港人化
明知改變唔到，又唔想好似糞青咁屌
唯有改變自己心態

對面放水貢刀有得打j

就算而家搞到咁都好，老爺就唔會out ga la
係睇下佢會唔會賭舖大砍掉重練

無歐聯踢，隊波唔洗要咁多人
可以送走啲垃圾 ( Walcott , Gibbs, Jenkinson )
同埋傷多過踢果啲 (卡叔大波治)

都空到三幾十萬人工出黎
將啲錢買個勁嘅單線搏聯賽最實際

邊個接貨

卡蘇都要放，咁半隊阿狗都要賣了

岩岩睇左前面幾頁post 呢到係傾開賣晒勁果d 再留埋廢既係到重建咖喎

迷雲落曬地獄未？

賣五個簽一個
簽番黎個個傷左就玩完 阿狗訓練模式下鐵人都會傷

等睇降班
阿狗本身無戰術 踢人腳質素同神來之筆 冇埋堆主力打撚=.=

有波就交比山狗 由佢自己扭

離開阿仙奴

我皇隊猗唔係好威既咩

放水 呃門票收入

I think we have to keep 90 per cent of these players together and find one or two more who strengthen the group but we don’t need a lot. We don’t need many. But we need maybe top quality.

希望爺爺都可以兩年後離開球隊 時不予他

早幾年有TOP QUALITY既SO狗唔買 唔見棺材唔流眼淚

依家仲有神來之筆

輸埋da cup就會係反雲大勝

依家階段勝利

係喇 知你love喇

雲加會戰勝歸來

你出文先定雲加會戰勝歸來先？

FUCK OFF 啦

應該系後者

收皮啦

又想走數=.=

你淨系講阿仙奴前四
主場得分前四吾系前四？
找數啦

你吾好話柒嘅程度有前四=.=

好悶

阿仙奴有前四，我抄晒依個Po啲名☺️

找數啦

射波

Same

感覺到路狗聽日會射波

Want

落雨心情低落

射波csgo啦，ok?

Yes，仲有得fifa

Only 2揀1 cs need go wife home

巧京你又打一場之後吾挽

傾下閒計
有無人d親戚無仔女
你地會唔會特別對佢把好

Wife

Csgo la diu, 我仲未有rank

早d開波咪可以打多幾場

唔使，og正係下晝cs，上晝可以fifa

放心，我同路狗玩到跌咗幾rank

Yes, 放假緊係訓到起碼點幾兩點先起身啦，唔係放黎把撚

Me幾個禮拜矛打，應該會巧撚廢

路狗就唔同啦，射波對佢好平常，唔使訓咁耐

我都成個禮拜矛玩

有 但吾會對佢特別好

返工放假刀系8點起身 奴性

路狗應該正係對有女嘅親戚特別好=.=

其實怪老闆唔放水係幾奇怪，前6得返曼城係有直接注水，其實係睇球會經營方針係點

呢句真

其實同d親戚冇乜兩句
好多年前俾姑丈呃禾屋企巧多錢

佢有冇女？有既話屌返佢個女幾獲收息囉

有 不過好樣衰

你咩都屌得落啦

狗也不吊

有窿就得la

好on9 借$吾還 禾地搬屋送部微波爐當還左

又話幫禾地買股票 十幾年 股息刀冇比過 話要拎返舊$ 就乜乜柒柒不了了之

借+買股票d 錢50萬以上

我姑媽都係攞住我老竇間村屋唔畀我，個陣又話18歲比返我，依家又話等讀完書先

全家人都走數

走數基因

大姑丈大姑媽走左

留低左華貴間屋 同匯豐控股 比我

抵啦 成日走數 自食惡果

有樓有股票

晒命

我幾鐘意chris hudson, 但有時聽唔明佢講乜

屌你老母，阿狗全部人生贏家黎

低死

u成幢樓 好意思話人
mochi走數狗 抵你比人走數

=.=

成班仆街

走數狗最仆街

星期四睇波係咩感受

正

不了

星期二同星期四咪一樣

你係唔係同達哥打機果個？

豬肉生命

冇追post 哭完波song未

深夜西波好難頂 尤其是對山卡啦隊 totally no mood

然左波wo=.=

歐霸時間會早d未仲好

俾人炒，起瑪你都知對面入波既係邊個，都叫世界級球員
對住d山卡啦隊，輸左都唔知乜事

有冇歐霸波衫實物圖j

比狗睇

我尊重雲加，但更愛阿仙奴，你愛阿仙奴就走喇老野

快快手！第一圈好出局

呢個時勢好難爭前四，搏歐霸冠軍，好過冇冠

照計難d 雲加一定到危急關頭至肯取捨 好難做到熱狗果種無恥

你肯踢到尾幾場咁 奪冠都得 怕咩前四

發覺人生贏家先會棒阿狗，
阿狗比到佢地平時無嘅挫敗感，
未嘗試嘅人生都想試下

你班人未又系照睇

禾人生loser

真心唔會 歐霸唔值得射波啦

路狗：射波有乜值唔值 想就射嫁啦

無錯！

下年歐霸對手： 曼聯 愛華頓
阿特蘭大 拉素 AC米蘭
維拉利爾 皇蘇
科隆 哈化柏林
馬賽 里昂

除左對獌 全部冇興趣

科水啦屌

當比班友見下世面，玩歐霸都照輸波，希望會醒覺2017先醒又真係幾遲

L9出得有貨交 都唔明爺爺做咩唔出佢

俾d咁嘅對手我廠is...侮辱

你估爺爺係歐洲盃賽專家牙

姐係會走2-3個

想同你地講聲加油，決賽個時落力d，唔想場波太一面倒。捧杯都捧得唔刺激同過癮。

不過對你地依班爛泥挑唔上壁既垃圾黎講我都知唔易架喇，加油啦

但係都有人管住條數
你估真係雲加想用幾多就幾多咩

IT係香港係咪玩撚猿

出到去比人侮辱咋掛
阿狗對住呢d對手咪又係大敗

連對住西布朗同精宮都可以輸三粒
可想而G

-6唔計啦...

成季咁有火點止前四 硬係要柒2，3，4月 無人幫到你

真it向上發展 大公司it打雜就當然任炒

國泰it俾達哥it just loading 逼害

無女無錢樣衰係咪無資格係到講野

yes
所以除左反山狗外都少左上黎

講真 有幾多隊英超真係有心踢歐霸丫 到時3 4點起身睇阿妓踢隊聽都未聽過既 仲分分鐘豬埋 真係不了

全職反山

【英超煞科】各隊排名與獎金一覽

【體育】英超煞科，以下為各隊排名與排名所得的獎金：

排名 球隊 獎金（鎊)
1 車路士 3880萬
2 熱刺 3610萬
3 曼城 3420萬
4 利物浦 3230萬
5 阿仙奴 3040萬
6 曼聯 2850萬
7 愛華頓 2660萬
8 西布朗 2470萬
9 修咸頓 2280萬
10 般尼茅夫 2090萬
11 李斯特城 1900萬
12 韋斯咸 1710萬
13 史篤城 1520萬
14 水晶宮 1330萬
15 般尼 1140萬
16 屈福特 950萬
17 史雲斯 760萬
18 侯城 570萬
19 米杜士堡 380萬
20 新特蘭 190萬
來源：天空體育

比之前少左2m買人

Arsenal scouts were at San Siro today to follow Carlos Bacca [TMW].

阿迷們點睇

加返隊真特好喎

睇親米蘭即討好似仲敗家過黑b

Bacca 不了

好老

呢個係最多拎黎代黑b/基佬/禾仔個後備位 要代山踢正選真係不了

如果西維爾小組第三落返黎歐霸又唔使玩了

拎歐霸個年唔買 而家比ac玩到殘哂

【阿記踢歐霸 塞翁失馬？】
由 足字室 發表

假如來季挑戰歐霸，筆者認為，阿仙奴應有兩個選擇：
① 早早放棄歐霸盃，專心聯賽，甚至足總盃聯賽盃也只派副選，主力一周一賽；
② 視乎歐霸參戰的其他球隊，再決定會否盡地一煲取得冠軍。

睇下下季賽程點先喇 聯賽點都一定係首選
不過去到十月左右d人就開始傷 到時想爭都冇得爭

雲加唔會咁諗呢

今季都有喜事既

雲加性格唔似會放棄歐霸谷英超

咁就死啦

一定唔會放棄，你見佢上年都唔肯放棄其他去專心聯賽啦

30m 夠買一堆贊仔

有體育精神專重對手

獌打歐聯

免費送走佢又點話

未來人

隊波本身已經多垃圾
繼續買埋d垃圾真係等護級
6萬人既球場踢英冠是什麼感覺

#AFC injuries mount pre-Wembley - understand Mustafi a doubt with suspected concussion. Koscielny suspended, Gabriel doubt #CFC #FACupFinal

真係要賀定搭梅毒

準備比我轟掃射

#afc PL stat leaders this season:

Goals: Alexis 24
Assists: Alexis 10
Passes: Xhaka 2,298
Tackles: Monreal 91
Interceptions: Koscielny 90

K6又自爆好波！！！！！

廢事做戰犯

其實英超近年歐聯踢得咁撚屎，
距離得返3個歐聯位仲有幾遠？

唔會得返3個位
18/19球季開始,英超會固定有4個歐聯席位,第4唔洗踢附加賽

幾個月後.,

利附加賽出局

即係唔駛再計分？
以前啲人成日屌熱刺hea踢歐霸搞低英超個分

FK³‏ @fkhanage
We enquired for Griezmann last summer. Wenger wanted to push but Board scoffed at the price & we ended up with Perez.

管理層問題最大,唔好成日以為雲加真係想買乜就買到...

屌

唔知計唔計分
但唔影響英超有幾多個歐聯位

30歲，我寧願要34歲Defoe 有英超經驗又季10球以上

離開阿記下場，又有冠軍

睇黎踢歐霸 只可以買二線球員

其實上季都只係買二線球員
沙卡,梅屎,盧卡斯,三個都唔係一線球員
而家喺聯賽排名反映返我地現時既實力

Bacca...
咁要destro算

冇歐聯踢已經唔係現今球壇買唔買到人嘅指標，
最緊要係有錢，出高正常價一半，
人工貴一半自然有人來，
但只要有美國佬做老細就唔會發生呢件事。

仆街啦又想推黎推去

歐戰系數最高四個聯賽 西德英意固定四個分組賽席位

如果唔係獌和咁多 我地可能第6

上年基沙文至少80m，
就算今年回回地都要60以上，
最後求其買個千七萬鎊就算，
唔怪得爺爺嬲嬲豬唔用

再者主席去到其他幾隊都一定更多出場時間

p9都唔差

開心得太早通常都出事

嗱 我都話爺爺想追 你估佢想要2&b贊仔呢種垃圾

唔關差唔差事，
而係跟本比我嘅野都唔係我想要嘅，
訓練場一見到p9只會諗起買唔到基沙文，
見多幾次就乾脆叫佢比賽日唔駛去球場了

2和b應該係美國佬由細到大助養成人 佢逼爺爺重用佢 爺爺先焗住要出佢

真相大白

讀心神探

雲加意氣用事其實都唔係第一次，
當年惡意收購拍豬肉，怒雪沙皇，
當時人當年受訪問都係一頭霧水

仲有買唔到夏殺,轉買謝雲奴

另一邊 法比拎左英超第2冠

具體啲咁講係3年2冠

轉會囉

當年買你番黎又係唔知為左D乜

為左亞洲市場

雲加份人一向都好撚小氣，
如果你唔係法國佬或者契仔一定保，
基本上好多時諗爆頭都唔會明佢排陣，
當你諗返邊啲球員真係佢想買，
邊啲係開季爆左炸比board迫佢買，
你就會明。正常Perez單腳都勁過2和b啦

雪艾沙雲好正常
路JJ傷咁耐出黎仲FIT同有HEART過佢

咁就要問返當年稻本潤一，
可能雲加教過八鯨 光輝過。
老人家有時想懷挽過去，
就簽啲唔駛錢嘅日本仔返來，
純粹想係訓練場睇下佢跑下練下波咁，
跟本完全冇諗過出佢

佢又未算差到谷底果隻，
最記得有球底線出波比亨利撞入，
果期人腳應該得佢做到，
雖然真係肥同埋懶，
但最少後備打30分鐘應該冇問題

講到好似老人家太悶要睇D小朋友係街場踢波咁

後備要博仲放過肥同埋懶出黎做咩

本身想買Iphone
買住部小米比你用住先

阿狗熱狗打後最尾幾場又真係全勝

太遲開前4mode

正常來講係，
但多數季中傷哂，
有時擺埋啲契仔連波都未識傳，
再唔係就錯配換人，
咁我寧願睇下沙皇
助攻方面會唔會有作為好過，
至少佢識射波同埋出波

買 Pickford , Kolsinac , Gueye , Yaya Toure , 前鋒 la

太遲啦
既然雲加都話佢一早有諗過轉陣,點解唔早d轉
大敗比拜仁已經有個契機比佢轉
佢又要拖咁耐
如果早d轉陣,而家洗乜排第5

最主要係有幾場陷入信心危機，
連對下遊都唔識踢，
好似係因為10比2比人打到劣撚左？

果陣左閘係santos同gibbs
再放埋艾沙雲係左邊真係比人輪姦咁

開老人院？

有CCC同拖台其實龍方面好勁唔使買龍
yaya toure好似會續約

Pickford新特蘭開價30m
同埋得返愛狗對佢有興趣,阿狗冇左聲氣
Kolasinac應該簽左
yaya人工咁貴已經冇可能簽,薪酬架構唔會變的
前鋒...諗唔到有咩人選

yaya其實簽黎幾有用

都係yaya

所以淨返十分鐘輸緊出來攻博下仲好，
但肥花同vps69完真係痴撚左線地廢

買messi啦

阿迷：撳制開前四mode la!
廢老：你個嘢壞左呀
阿迷：

其實只要簽個破壞型黑膓防中
幫輕後防已經差好遠，
好似雲耶馬果類咁。
但雲加足球哲學入面最唔喜歡就係
呢類球員，到最後又會叫佢上去傳波

Xhaka都係破壞型

用班拿約仲好過艾沙雲啦

exactly
簽左返黎又要改造佢咁有撚用咩
同埋唔好再買中場了
簽中鋒就夠
中堅唔係首選收購目標

白粉佬

果陣白粉佬幾有heart
明明只係借返嚟

=韋拉
雖然無prime 咁勁
但硬度已經勁過而家阿狗任何一個中場
仲要有控球遠射
Gueye 當 kante 咁用

咁班叔一定好過沙皇，
佢咁多條兵線應該點都有得輪住出下，
之後季尾又唔撚簽班叔，
都唔知咩玩法

Andre Silva仲掂唔掂

仲有 sule ，講漏咗
同埋好想要 isco，不過接近0%

果時佢係車氣餓左好耐波，
邊似阿狗班契仔咁
只要迷雲每日拜神就有得出

sule簽左拜仁啦

咁 Laporte

伊斯高施單愛將來，
宜家仲勁夾阿朗，
解放kroos，一定唔會賣。
仲未計皇要賣占屎比獌，
未來應該皇自己都缺攻中，
或者勉強用Asensio做住sub先

laporte大傷完唔知點，
但有得賣一定比獌搶左先，
獌追左兩年，上次開5，60m都唔放

Sule去拜仁

貴
又唔係好勁

就算要走都唔會嚟踢歐霸

佢想轉姐
想完仲要練返一段時間
其實點計都好
懷疑阿狗操練好少練陣

咪係囉

干地一俾阿狗炒完 第二日就轉左陣
好明顯老野冇諗過啦

近年唔知有冇變，
但當年拿斯利一轉會
已經講兩隊訓練模式好唔同，
阿仙奴好自由，都係練下互傳合作性，
比較少練戰術，高壓對抗性果類

干地preseason已經練緊3後衛

我個人覺得主要唔關陣事，
而係比人10比2完驚魂未定，
連波都唔識踢，到平伏返已經太遲

係下半場已經變

Most headed goals in the Premier League 2016/17:

C. Benteke (7)
F. Llorente (7)
M. Antonio (6)
R. Lukaku (6)
O. Giroud (6)

Rising highest.

其實基佬呢個價有咁嘅表現算係咁。
但如果目標係拎英超，
前鋒位嘅出場經驗值的確係加錯點左幾年

雲加同停留緊等隊波自我復原嘅階段
咩都唔洗做 深信船到橋頭自然直
結果隻船變咗潛艇

個問題係買唔到
嘈左幾年啦

太信班球員
到而家都係
夠膽死話會keep住9成既球員
買多1/2個補充就夠

唔經唔覺近幾年熱已經出左兩個世界級球星
巴爾一億既話Kane 應該都咁上下價
我廠呢幾年出得一個仆街仔仲要賣得二千萬

包皮
贊錯
急屎呢班垃圾要甩手啦
前面入個世界級已經夠留班球星
但係野心比唔到人睇就自然個個想跳船啦

阿狗on9姐

世界級？
可唔可以數出黎
仲要黎阿仙奴 人工又唔可以太高

呢樣真
世界第3射手24M
世界未來第一中場35M
世界第一射手12M

仲有明明皇果陣出高價唔賣
平賣比巴狗

其實佢話買兩個，
你地宜家嬲嬲地
望住其他隊買世界級
等開季繼續睇。
佢話買好多個，
到時等到嬲嬲地，
到完轉會窗前求其簽兩個，
到時呢度又係皇恩浩蕩，
開季繼續睇。
所以都係得a餐同b餐，
係豬扒蛋飯同蛋豬扒飯嘅分別

見到西瓜都80m
雲佩斯24m 真係short 撚左

賣咗gibbs 咪冇後備左閘？
要簽個勁左閘先講 到時夢遺後備
但邊度搵

執好啲鳩屎防守先諗買人啦
中場紙板咁撚薄
守又唔係組織又唔得
打親大戰中間成班盲頭烏繩周鳩圍跑
打柒咩

可笑嘅係分分鐘宜家嘅風扇
仲勁過一眾阿狗前鋒

唔係簽左隻kxxxxxxxxxx
仲有新acole

明送 吹咩

必要時雲加自己可以落場踢

以攻代守喇
渣士當年都得喇

簽左Kolasinac

係喎 唔記得簽咗呢件

facup 要落場了
希望哥狗唔好踢死雲加

所以咪拎唔到冠軍

山狗走左應該有啲難

第一個係正選陣容設立關愛位嘅球隊

人地有so9 我地得山狗
仲要打四線 永遠唔會放棄任何一條

雲加落場對面即刻跪拜
比雲加入十粒以示敬意先正式開波

季初多數冇事,到季中就開始出現問題
就算有執下防守,我都冇信心隊波可以keep到成季

唔係跣腳拎左喇

100：10

仲有對水晶宮3-3呢

雲加同干地1on1決勝負 ok？

以我睇咁多年經驗
十年入面應該有7年係你講果隻模式，
淨返果三年係一開閘就脫腳，
成季為前4爭扎，直到季尾

ok 場外隻抽

咁雲加贏硬

鬥起球場

打單線兩個箭頭入50粒
加埋助攻王都拎唔到

其實點解山狗臭燒兩個跳草裙舞大家都咁撐
當年巴約跳草裙舞大家咁憎既
論重要程度入球能力巴約不下於山狗喎

你夠撐垃圾避波狗啦

因為巴約樣衰

喂對返準個問題先喇

因為一來當年仲有好多人
未接受阿仙奴比別人差嘅事實。
二來山狗真係出盡力踢，
但隊波上至老闆領隊，
下至部份球員的確係豬，
唔想見到一個悲劇英雄故事發生，
至於臭燒老實講走唔走都冇咩所謂

聽講禾仔12/13都跳草裙舞 要加人工

當年阿狗仲有咩人有入球能力???
(其實巴約個季入波仲多過山狗 )

當年個個屌巴約廢
依家睇返，其實巴約幾勁
加埋法比d助攻...

佢最醒，跳到人工同實力超出一倍比例，
之後想清又清唔走，留又唔會打得持久

我就 瞄準左問題啦

英人人工高係咁架喇
黑b 人工咪又係咁高

反山狗又拎禾仔出黎講真係好無恥囉你地

carry 到前四值得牙

果個係卡叔

巴約其實得兩個大問題，
一個係比賽專注力差，
二係射術唔算頂級，
果時啲人屌佢主要揾佢同亨利比較，
咁自然有距離，巴約又樣衰咁多，
但點估到之後除左vps
其他前鋒都不及巴約，
老實講如果佢真係差
皇馬又點會借佢

而家覺得當年巴約好慘好無辜
放係今年班阿狗一定當佢神咁拜
300k 都肯出比佢

你咁講隊長vps 今年500k都比

當年巴約單論實力仲勁過宜家嘅kane

唔明比賽專注力差係咩
我記得佢最柒都係扭完龍自己波車
但其餘都做足

佢啲十個身位嘅offside咯

山狗場上唔係真係HEA踢
多哥狗係係度HEA踢

咁又唔好咁誇
kane 而家怪獸級架喇
3季20+都唔知有邊個做到

不如吹奏埋ger b 扭傑志出神入化

@米八
回應未

其實你咁講無意思
你將巴約換做以前任何一個人都無問題添
法明尼又得

兩個CARRY 得唔得啊
禾個季點唔CARRY 啊

我覺得佢好無辜姐
大家都入咁多波,甚至巴約效率更高
大家都跳草裙舞
個待遇差咁遠

佢大戰都幾多蝦錄野，
同埋熱刺成個體系成型，
好難講佢係唔係真係實力超班，
真正怪獸級一定要係歐聯賽場
持續有表現幾年先算。

禾狗夠跳草裙舞

你的樣子如何，
你的待遇也必如何

以前覺得冇左佢都可以揾到人頂憑咩係到咁樣囉

係囉
我就係問點解有d人跳草裙舞大家咁憎佢(巴約,禾仔)
有d人跳草裙舞大家又咁撐佢(山狗)

前面講左，時間，環境，身邊隊友，
個人比賽態度有分別

避波 你老味職業球員

140k

撐山狗剩係因為
佢俾到真係好鍾意呢份工嘅感覺 而且又對得起呢個價
可能見到熱心打工仔 但冇得升就感同身受
btw 佢地依家係純想加錢定要雲加簽人

both

似兩樣都要

要挑剔三個都有得挑剔喇
次次一反山狗就拉禾落水

好主觀
咁懶既前鋒
又鍾意後場扭波伏隊友
又唔信隊友

Sorry, that page doesn’t exist!

有邊個會避波

禾>山

山狗可以雙雙
多哥狗做唔做到雙雙
山狗講緊係3季都入得多過13球
仲要得今季先打正前
多哥狗仲要踢得一季好波就扭計
我禾見佢係阿咁多年,唔撚佢了

我覺得如果有前四
佢會睇下你開轉會窗
簽咩人再決定續唔續。
但冇前四，佢一定會走，
只要個deal唔太差
都會尊重返球會意願

認真 買愛記隻基爾

咁有邊個會係後場控個波比對手,係球場上大聲屌隊友,贏緊幾球比個岩岩傷好既隊友pick up 狀態都西面
有邊個會話無冠會退休

忠心加10分呀手足

禾仔對曼屌過贊錯

咁贊仔三代忠良 份人工

忠心唔走同冇實力走其實只係一線之差

唔好咁啦

咁都懶 咁一定係佢好識扮工
後場扭波就真係抵屌 雖然唔單係佢有呢啲習慣
至少某啲隊友 俾我都唔撚信

btw講開托柒 如果佢經常都係玩咖啡機前咁好 我會覺得140好抵 話晒英撚

咁我禾點都勁過贊狗條垃圾好多

弱智可唔可以唔計...

佢唔係英撚值唔值4萬

咁球王唔係弱智？

咁我覺得留禾子係度無問題
佢今年都唔係咁差

全隊跑得最少
全歐跑得第二少前鋒牙

贊仔英冠料就唔好比啦

歐國盃BEST XI喎

大撚哂？

咁至少唔係弱智

有啲野其實尋晩講過

角球禁區頂扭波 中場扭失

唔俾再講啊？
雲加躝躝躝直情要日日講添

贊錯=域子
球王=意大利神鋒
(弱智程度)

好似喺阿狗先會咁

咁都計弱智山狗一定嚴重智障

雲格：阿仙奴只需買一、兩個人

阿仙奴以第5位完成今季英超，無緣下季歐聯，但領隊雲格認為球隊只需在夏季轉會窗引入一或兩個球員就夠。

雲格在3：1贏愛華頓後說：「我認為這班球員足夠助球隊反彈，他們學到了許多，今季經歷了艱難時刻，也試過強勢反彈，這些肯定都會幫助他們下季做得更好。」

「廠長」續說：「不過，我們需要留住百分之九十的球員，再找一或兩個去加強陣容，我們不需要很多人，但我們或者需要頂級的。」

缺少了歐聯資格，可能會讓阿仙奴更難吸引頂級球員。接下來的日子，他們還要解決一些合約問題，包括兩大主將奧斯爾和山齊士，他們之前都說過希望今季結束後傾談續約問題。阿仙奴尚有足總盃決賽要應付。

打包C朗美斯應該夠

大家夠日日講女喇
我日日反山狗唔得牙???

梅迪薩卡終於復出

阿仙奴在今季英超聯賽煞科戰以3：1擊敗愛華頓，最後球隊未能殺入前四位，但守將梅迪薩卡總算趕及復出。

因為受傷，梅迪薩卡今季全程隱形，煞科戰才後備上陣。

梅迪薩卡說，今場比賽是因為傷多太多，令到他得到機會上場。

「很不幸地哥斯尼領了紅牌，加上有球員受傷，因此給予我機會上場。幸好過去一年的康復治療令我保持狀態，過去15年我一直在球場拚命，現在回來感覺真好。沒有任何事情是唾手可得的，為了上場，我依然有很多事情要學習。」梅迪薩卡說。

他又指球隊要時間消化一切：「雖然我們沒法子打入前四，但多謝球迷支持我們。接下來阿仙奴仍然有足總盃決賽，這是我們很想衝擊的獎盃。」

雲加打機都係全法師殺人英
唔會有力英 血牛

屌
今季簽左雲耶馬咪好囉屌

最強破壞型防中已在陣中

Kante

所以比啲近戰形埋到身，
咪成班法師雞飛狗走，
走到嘅走，走唔到嘅送頭，
再輸一座塔咁咯

點解今日好似無見過9c9

正確啲咁講月啲野其實過往十年
個個禮拜都講過

rip

識控場個個法師都傷撚左牙

me 起碼係講波牙

仲有成日冇MP打空氣嘅某佔中球員

學埋地域李d論調
利申:反山

雖然係咁 但都唔會出力英血牛
唔準加血
只可以日撚日係到練連技接技出技
去到後期人地d 血牛肥左
阿仙奴就企係度

點解地域李未坐監
又未打柒羅賓

仲有成日以為自己係faker神級操作，
但其實連宜家嘅toyz都不如

巴約打正前呀
仲有助攻呢

你地講緊買個個yaya係咩年份個個?

Pickford , Kolsinac , Gueye , Yaya Toure ,

+

Defoe, Llorente, Micheal Keane, Ben Gibson

係咁少先啦，唔好煩

Arsenal Conceded
03/4 26
04/5 36
05/6 31
06/7 35
07/8 31
08/9 37
09/10 41
10/11 43
11/12 49
12/13 37
13/14 41
14/15 36
15/16 36
16/17 44

山狗打左大半季正前喇
助攻係山狗多,但失誤都係山狗多

完全係英超中遊球隊買既人

11/12果季真係
雲佩斯

誰?

不了，雲加好少會係英超買人，貴咁多

雲佩斯射術真係好撚癲

Coq

係呀 打左2季邊 然後一轉正前打左大半季就適應到
你個巴約打左幾多年正前 終於有一季打得起
再講你個140K
扭屎忽花要打正前
好喇見自己就收皮就話唔打正前都無所謂

而家我一視同仁跳草裙舞都照屌呀
如果唔洗靠佢地下年都有成績咪賣撚左佢囉
如果搵唔到替代要靠佢地咪續囉

cock

我個巴約打開後備添啊
第一季擔正就適應到就有貨交啊屌你
而家有山狗有咩成綪啊
巴約起碼歐聯八強,聯賽過八十分
第二季carry 到入歐聯四強添啊

講成績喎
唔講以為今季三冠啊屌

其實黑B 係咪都可以清???

用你既邏輯
下體今季又食雞胸 基沙文一定係垃圾

Name Emmanuel Adebayor
Arsenal Career 2006 - 2009
Position: Striker
Appearances 142 (114 starts, 28 as a sub)
Goals 62

2006–2009 Arsenal 104 (46)

點撚樣打開後備呀

乜撚野邏輯啊
而家覆緊佢句話燒山有成績
基沙文今季都回回地塘喇
但起碼人地拎到下季歐聯入場卷
歐聯入到四強

一個進攻球員交到貨隊波表現差賴晒佢呀?
咁熱刺當年贏左咩呀
bale賣到一億
隊波失200球
個前鋒入得100球咁又係關個前鋒事啦

的確係 所以爺爺唔要佢

邊句話有成績呀
我話下年唔洗靠佢地都有成績喎

仲要話如果
想偷換概念啊??

13球

又有花生食

2005-2006 12+1 (4) 0 (0) 0 (0) 0 (0) 12+1 (4)
2006-2007 21+8 (8) 6+2 (0) 2+1 (2) 3+1 (2) 32+12 (12)
2007-2008 32+4 (24) 7+2 (3) 1+1 (2) 0+1 (1) 40+8 (30)
2005-2006 12+1 (4) 0 (0) 0 (0) 0 (0) 12+1 (4)
2006-2007 21+8 (8) 6+2 (0) 2+1 (2) 3+1 (2) 32+12 (12)
2007-2008 32+4 (24) 7+2 (3) 1+1 (2) 0+1 (1) 40+8 (30)

0607 下半季先開始出得多(雲佩斯同享利傷左)

第一季都係四強
利狗黑哨 我博到十二碼唔吹

咁你係咪即係ASSUME 靠佢地有成績啊

清啦
完全係雞肋黎

燒山黎左之後拎左兩次足總盃 幫阿狗破錦標荒
都唔係冇成績喎
起碼我覺得佢地交足功課先啦 尤其係山狗
聯賽歐聯仆街我唔覺得佢地要負最大責任
係屌都係屌個廢柴領隊同班冗員先啦

發現佢三季聯賽入球=10
基佬今季=12

十年了

佢傷左幾耐

講明先,我贊成清佢

歐聯佢兩個真係無貨交喎

反山先係眾人皆醉佢獨醒

各種空虛冷冷冷！
吹起吹起風裡夢！

3季有65場正選都話後備多
好我再公平d用06-08
打左42場正選 12場後備都叫打開後備
姐係點呀?12>42?

視乎賣到幾錢同埋買家係咪英超以外球隊

咁公道講黑B傷多過踢，但淨係呢點都足夠清走佢

佢咁易傷，再留係英超只會變另一個diaby

剩係得你識上網搵數據咩
我都未同你計助攻啊

562days
sunderland +mu=130days...

咪話05-07打開後備囉
兩季33+9
07享利走左先擔正

一個走左好耐加一個就黎走都好討論咩

先唔講佢吹奏反骨仔
你老母我唔知以為佢拎咗幾多隻杯返嚟畀阿仙奴
60米狂奔剷草就有

反山反到傻撚到
跳草裙舞 雙重標準
鬧隊友 雙重標準

吹奏球王best xi
山狗夠兩奪美洲金球獎兼最佳球員

計球會表現 又去講國家隊
陣間講國家隊 你又去返講球會

咁得雲加可以討論，得佢一個永遠都唔會走

探討緊點解兩個跳草裙舞
一個咁多人屌一個咁多人撐

輸埋FA cup之後再續

咪就係問大家點解跳草裙舞雙重標準
係你拉埋禾黎講
唔知邊個雙重標準

自己講巴約勁就用07-08年
好喇我講巴約屎
又用返06-07踢得少
龍門真係任佢擺
計效率係計晒3季架啦
你高效打後備多都高效架啦
基佬咪例子囉

咁你係咪一樣要反禾？

Ryo蛇好波

不嬲都唔鍾意佢跳草裙舞
不過佢跳完草裙舞拎到前四
算係咁喇

一定續啦，除非佢突然之間死左續唔到姐

勁撚過美c 你d 巴約 禾仔？？？

咪得英超堆中下游球隊會買
不過可以收返20幾m都唔錯

仲話禾忠心
咁多年黎有幾多年有大球會想買佢
一有一年車仔想買就跳舞啦
跳舞r人工方面嘅把握力高過球場上好多

無能力走就話忠心

上幾頁忠心 下一頁唔鐘意 草裙舞

非洲足球先生:2008年
非洲年度最佳球員:2008年

黑b賣到超過20m？講笑咋

唔見你個年出聲屌鳩佢
連屌幾十頁嘅
聽你講野應該唔係雙重標準架喎

兩年麻傳 我係board就星期三晚公布啦

我幾時話佢忠心啊

歐偉倫>山+禾

琴晚第一球撻Q

雲加話FA CUP完左先講

你揾返個年D POST

如果係真就垃圾關公

杯呢

無啊

賭埋條命你無屌山狗咁落力都得呀

唔係好明討論緊一個球員要拉去另一個球員度
山狗眾所周知佢防守紀律差同獨扭
要比較不如直接同其他球隊核心比 拎級數低幾級既禾仔相提並論

收工
今日討論到呢到先

Koscielny joins Hull & Watford players in Worst Premier League Team of the Week

LAURENT KOSCIELNY | ARSENAL | The France international gave his team-mates a mountain to climb against Everton when he was set off just 14 minutes in to a must-win game with Champions League hopes in the balance. Luckily for him, the Gunners managed to win, but they still failed to secure Champions League football.

而家講緊草裙舞姐
無實力都要跳

GO FIND

到時比人456真係唯佢是問

不嬲講山狗
RYO 一定講禾仔做擋箭牌
每一個範疇都係

大家都係為左講贏對方,等對方收聲姐
唔洗focus喺內容

估唔到佢咁搏

大家都做同一樣野
你唔迷禾我點做例子啊

到底山狗有咩好反要針住佢 要屌既今季排隊都有排未到佢啦

無實力牙
卡叔禾仔拎前四牙
燒山呢
歐聯十六強輸作客入球咋(禾子有助攻牙)

因為智障 仲要拎多哥佬

上場唔爆咪final爆囉
456就梗架啦 雲加保守d可能又用monreal+gibbs既

山狗100%係今季球隊MVP

On9就On9啦博 好彩後尾山狗藍斯入番粒昨 佢一比人紅左成場比人攻到癲

領先一球對住華倫西亞都咁衝動

後場扭失波,累輸波
跑動少
我自己係覺得唔洗針對佢,放大佢d缺點既
不過阿狗不嬲鐘意咁

好似琴晚咁講，山狗唔係唔勁，都叫carry到阿狗，但同哨牙蘇carry猁比，係完全冇得比

而山狗仲要有ozil幫佢，哨牙蘇果季得史達寧呢d

而山狗d缺點都好撚明顯 獌個新仔都可以守到佢

唔重要既比賽佢都唔自爆

是其是非其非牙
做同一樣野待遇唔一樣

所以巴狗好醒目賣山狗轉哨牙蘇

史獨廿粒
謝四助攻王
仲有件死龜頭
不過要吹奏蘇狗係要成鳩日無視哂呢班人

認真山神有心有力踢每一場，數據又雙雙
唯一缺點係傷住都頂硬上
係近年最好波既一個人

其實都好折墮
山狗咁既料已經係阿狗mvp
阿狗回塘得好犀利

咁既然都話唔同Level 咁做咩仲要拎黎比較先 拎禾仔比較又話唔同level唔比較得
咁猁果季史獨英超都入廿幾球啦 阿記等左4 5季先出到一個英超入多過廿粒既前鋒(仲要唔算中鋒) 結果又做箭靶

咁論人腳，今年阿狗點都好過果年猁狗掛？

利伸唔係反山

仲有渣士是無辜的

唔止雲加要求低
球迷都比雲加搞到要求低晒

快d吊佢老母死全家啦
吾系冰有花生食 渣ga

大佬 琴日果場紅左個都叫有燒山係到 反擊有野睇下先啦 早幾年紅左個放一個基佬係前面真係食晒屎咁咖

好有口德既我地

山神事實係打得好

泛民依家先彈劾689

咁無家教既

【又一季】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIV

港豬不嬲逆來順受
俾人溫水煮蛙慣

煮你賓周

禾開牙 成日刀你開= =

Ok

雲加回塘都回得好犀利

咩逆來順受 上4季有冇出到個29+19既人丫

好彩收咧戰(唔是否定燒山)
唔係既話拖肥實同你搶過

匯控撚系惡d

點解當年圍拉咁成功, 佢到今時今日竟然唔養番個呢類中場

前鋒入到波就得喇

呢個認同

有樓

山狗

買唔到嘛
又要有腳法又要黑人又要大隻
得迪亞比咋嘛

等路sir開

黑人有Iwobi就夠啦 洗鬼要大肉腸

又話大賽冇表演